人越大越唔知想點同可以點

到頭來，人類只能夠過自以為快樂嘅生活，替換著內心嘅空虛、無力感。老海鮮成日都會話：「係咁㗎啦，唔好搞咁多嘢啦，後生仔。」無可否認係經驗之談，雖然經驗並非真理，不過我consider experience experience，儘管講呢句說話嘅人(?)幾秒後死咗。

真理同相信一直係兩回事，「而家冇嘅嘢，努力就可以得到」，呢句說話明明唔係真理，但所有人似乎只能相信。難道人到最後都係要陷入呢種思維？痛苦，但存在著。

仲有啲咁嘅無謂諗法嘅我，一睇就知唔成熟。

商女何嘗不知亡國恨，也只好隔江猶唱後庭堅。